元朗訓底嘅係南亞人！

聽聞係搶嘢，之後比人打